\setcounter{section}{7}
\section{Wurzelortskurve}
\begin{tcolorbox}[colback=white!10!white,colframe=blue!50!white,title=Konstruktionsregeln]
    $n$ - Anzahl der Pole ($p_i$)\hspace{1cm}
    $m$ - Anzahl der NST ($z_i$)
    \tcblower  %makes a horizontal line
    \textbf{Regel 1:}\\
    $n-m$ Zweige gehen zu den  Asymptoten\\
    $m$ Zweige enden in den NSTs\\

    \textbf{Regel 2:}\\
        Ein Punkt ist auf WOK, wenn die Summe der Pole und NST rechts vom Punkt ungerade ist (0 ist ungerade) (Nur Pole und NST auf der reellen Achse)\\
        
    \textbf{Regel 3:}\\
    Asymptoten schneiden sich im Schwerpunkt $\alpha$ und haben Winkel $\Phi_l$, $l =1,\dots,n-m$
    \begin{align*}
        \Phi_l &= \frac{180^\circ}{n-m}+\frac{360^\circ(l-1)}{n-m}\\
        \alpha &=    \frac{\sum p_i - \sum z_i}{n-m}
    \end{align*}
        \textbf{Regel 4:}\\
        Beachte Laufindex: $l=1,\dots,q$\\
        Austrittswinkel  der Zweige $q$-Facher Pol. $\Phi_i$- Winkel aus der Sicht der Polstelle. $\Psi_i$ - Winkel aus der Sicht der Nullstelle.
        \begin{align*}
            \Phi_{l,Beginn} &= \frac{1}{q}\left (\sum\Psi_i-\sum_{i\not= l}\Phi_i-180^\circ-360^\circ(l-1)\right )
        \end{align*}
        Eintrittswinkel in die $q$-fachen Nullstellen:
        \begin{align*}
            \Psi_{l,End} &= \frac{1}{q}\left (\sum\Phi_i-\sum_{i\not= l}\Psi_i+180^\circ+360^\circ(l-1)\right )
        \end{align*}
        \textbf{Regel 5:}\\
        Austrittswinkel aus einem Verzweigungspunkt ($q$-facher Pol):
        \begin{align*}
            \Psi_l = \frac{180^\circ}{q}+360^\circ\frac{l-1}{q}
        \end{align*}
        \textbf{Regel 6:}\\
        Verzweigungspunkte Pole (Nullstellen):
        \begin{align*}
            \sum_{i=1}^{m}\frac{1}{s-z_i}-\sum_{i=1}^{n}\frac{1}{s-p_i} =0
        \end{align*}
        \textbf{Charakteristische Gleichung:}
        \begin{align*}
            1+ K*L(s) = 0
        \end{align*}
        
        \textbf{Berechnung von $\bs{K}$:}
        
        Das gesuchte $s$ in die Gleichung einsetzen und die Gleichung l√∂sen
        \begin{align*}
            K = -\frac{\prod_{i}(s-p_i)}{\prod_{i}(s-z_i)}
        \end{align*}
\end{tcolorbox}
