\begin{tcolorbox}[colback=white!10!white,colframe=blue!70!black,title=KOCHREZEPT: Modalform]
	\input{./modal/def.tex}
	\tcblower
	Zum erstellen der Modalform:
	\begin{align}
		\text{Eigenwerte } \lambda_i \text{ von } \bs{F} berechnen\\
		\text{Eigenvektoren von } \bs{F} \text{ bilden } \bs{T}
	\end{align}
		\begin{tcolorbox}[colback=white!10!white,colframe=blue!70!black,title=Umrechnungsvorschrift in Modalform]
			\begin{align*}
			\bs{A} = \text{diag}\{\lambda_1,\dots,\lambda_n\} &
			 \\
			\bs{B} = \bs{T}^{-1}\bs{G} 
			&
			\hspace{1cm}\bs{C} = \bs{HT}
			\end{align*}
		\end{tcolorbox}

	\begin{tcolorbox}[colback=white!10!white,colframe=gray!70!black,title=Aussagen]
		Für $\bs{B}$ - wenn $b_i = 0$ $\Rightarrow x_i$ \textbf{nicht steuerbar}
		
		Für $\bs{C}$ - wenn $c_i = 0$ $\Rightarrow x_i$ \textbf{nicht beobachtbar}
		
		
		
	\end{tcolorbox}		
		
	
\end{tcolorbox}

\paragraph{Aufgabe:}
Stellen Sie folgende Übertragungsfunktion in Jordannormalform dar:
\begin{align*}
	G(s) &=  \frac{2s+4}{s^2(s^2+2s+4)} = \frac{1}{s^2} - \frac{1}{s^2+2s+4}
\end{align*}
\textbf{Lösung:}
\begin{align*}
	\begin{bmatrix}
	\dot{x}_1\\\dot{x}_2\\\dot{x}_3\\\dot{x}_4
		\end{bmatrix} = \left[\begin{array}{cc|cc}
		0&1&0&0\\
		0&0&0&0\\\hline
		0&0&0&1\\
		0&0&-4&-2\\
		\end{array}\right]\begin{bmatrix}
		x_1\\x_2\\x_3\\x_4
		\end{bmatrix} + \begin{bmatrix}
			0\\1\\0\\1
		\end{bmatrix}u && y = \begin{bmatrix}
		1 &0&-1&0
		\end{bmatrix}x
\end{align*}